iphone無線播歌

有套膽機想iphone wireless比歌佢 ，應該買咩好呢？chromecast? Thx daidai

乜撚野係Daidai?

AirPods